{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152163?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소피텔 앰배서더 서울 호텔&서비스드 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のキャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。 朝食パッケージを選択した場合、チェックイン時間は18:00です。 客室は禁煙室で、インターネットを無料でご利用いただけます。 客室にはギガジニーホテルのサービスが備えられており、音声で客室内の電灯とテレビを調節することができます。 客室にはディープティークアメニティが備えられています。 ホテルのフロントは6階です。 人数の追加は大人2名基準であり、小児1名まで可能です。 小児は満12歳未満です。 小児は既存の寝具を使用する場合、無料で宿泊できます。 エキストラベッドはマニピークルーム、プレステージスイート、オペラスイートに追加でき、費用は1泊当たり55,000ウォンです。 朝食はビュッフェ式で提供され、朝食場所は4階のフェメゾンです。 朝食は現地決済が可能で、価格は大人66,000ウォン、小人(満48ヶ月~12歳)33,000ウォンです。 満12歳未満のお子様は無料で朝食を食べることができます。 朝食は06:30から10:30までご利用いただけます。 フィットネスセンターは06:00から22:00まで、室内プールは06:00から22:00までご利用いただけます。 キッズラウンジは08:00から21:00まで利用可能で、毎月第2火曜日は休館日です。 宿泊客はフィットネスセンター、屋内プール、キッズラウンジを無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルをしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約のキャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "朝食パッケージを選択した場合、チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "朝食パッケージを選択した場合、チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはギガジニーホテルのサービスが備えられており、音声で客室内の電灯とテレビを調節することができます。客室にはディープティークアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントは何階ですか？",
            "answer": "ホテルのフロントは6階です。"
        },
        {
            "question": "何名まで追加できますか？",
            "answer": "人数の追加は大人2名基準であり、小児1名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "小児の年齢制限はありますか？",
            "answer": "小児は満12歳未満です。"
        },
        {
            "question": "小児は追加料金なしで宿泊できますか？",
            "answer": "小児は既存の寝具を使用する場合、無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドはマニピークルーム、プレステージスイート、オペラスイートに追加でき、費用は1泊当たり55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はビュッフェ式で提供され、朝食場所は4階のフェメゾンです。"
        },
        {
            "question": "朝食代金はどれくらいですか？",
            "answer": "朝食は現地決済が可能で、価格は大人66,000ウォン、小人(満48ヶ月~12歳)33,000ウォンです。満12歳未満のお子様は無料で朝食を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は06:30から10:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは06:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内プールは06:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キッズラウンジの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッズラウンジは08:00から21:00まで利用可能で、毎月第2火曜日は休館日です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はフィットネスセンターやプール、キッズラウンジを無料で利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はフィットネスセンター、屋内プール、キッズラウンジを無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 718
    }
}